2020年最後嘅美夢成真 viutu 最佳螢幕情侶

仆你個街 最佳螢幕情侶獎都頒埋
如果係真獎就爽皮
但玩到咁係咪 代表左BL 開劇 指日可待

多謝Viutv 聽取民意！

期待強尼 Manson Zeno 3人行

想睇強尼 吻爆個螢幕

冇身體接觸仲期待佢地會kiss

第時開劇有排見

估唔到viu真係夠膽咁做

Zeno唱得進步咗，佢仲做得好入戲
但估唔到連拖下手都無，
對唔住個最佳螢幕情侶獎啊

原來Manson同zeno 一樣高

可能仲試緊水溫

大家比啲時間

Viutv 唔洗再試啦
直接開劇啦

Bobby呢

Jeffrey呢？

咪就係囉最佳情侶唔拖手

唔使試啦，啱水溫㗎
一定有noise㗎喇

加埋jeffrey真係三個美男子 不得了

Viutv 考慮下3個一齊拍劇做節目啦